日日返工放工唔知為咩，好悶呀，唔想一事無成

近排發覺自己越嚟越鍾意一個人
當然啦 都有心上人 但係唔知下一步應該點做
人生無意義，Feel到浸死亡味

行出第一步先

快啲去死啦咁